蘋果日報 新聞 20191224 星期二

蘋果日報 新聞 20191224 星期二

頭條

連環劫案 警賴示威
18小時三宗 苦主：冇軍裝巡邏
拋「學術研究」歸咎市民
無冬防更 高層急補鑊
珠寶業界「鎖門做生意」
銅鑼灣劫案 賊持刀槍搶掠
4.5萬人撐星火 求助國際
滙豐總行傳提早放工避集會
意大利男高音唱「警察衰格」
港大研究：特赦可行 符法治
勇武派：寧跟暴警一齊入獄
中共9次特赦 習兩簽發
麥理浩1977年放生貪警
警歪理撐非人稱謂
「曱甴有生命力」
市民塞稅局 指罵便裝警官
防暴撞途人 警賴「互不讓路」
民間記招倡組工會抗大清算
科大「爆四」高材生控暴動
系主任寄厚望 官准保釋赴星交流
義工庭外派聖誕卡送暖
開槍案罕有押後半年 青年還柙
休班懲教遭私了 認出男被告
打區議員案 事隔五月才起訴
伸縮棍寄艙 兩洋漢各罰$2,000
男生涉藏半克TATP 高院拒保釋
=================

要聞

蘭桂坊酒吧︰警察唔嚟更平安
警方控制酒牌 黃吧不敢高調
市道回暖 五星酒店自助餐爆滿
衝突重災區 食店大節不敢加價
邱騰華開live
疑做媒鬧黃色經濟圈
遭賭場追債 自言貿戰受害者
美凍資產禁入境
張俊勇辭任人大
高雄議會通過 林鄭列不受歡迎人物
港人關心政治比率27年新高
陳日君獲頒中國民主鬥士獎
學界辯論聯會反駁左派指控
==================

港聞

陳梓維：葉傲冬激發我參選
誓捍衞街坊立場 促港鐵交代8.31
網上結識女友 頻高調放閃
茅盾旺角唐樓故居 倡列法定古蹟
商經局資助綠色遊 旅社接待一客獲百元
明愛病房入住率139%
婆婆瞓車床跌傷
醫護呻「無限加床唔加人」
西醫聖誕假期料僅早上應診
前賽艇港隊成員 涉摸深蹲女生下體
姦醉酒女商人一秒 政協囚五年四月
海關新艇45分鐘遊走全港
專營的士起錶貴阻礙競爭
涉持刀劫金行 無業漢還柙
蘋人誌：
主宰魔幻世界的人 程薇穎
2019國際大事回顧
人物篇：特朗普帶着彈劾爭連任
脫歐篇：首相府易主斬纜在望
恐襲篇：槍手直播血洗基督城
抗爭篇：智利回應訴求譴責警暴
世遺篇：聖母院 首里城火劫
==================

國際要聞

全球新興通訊軟件 ToTok助阿聯酋監控
用戶數千萬 蘋果Google即下架
省卻聘黑客 打造軟件監控
居民憂聖誕無法聯繫家人
暗物質公司入侵多國部門監控異見
法鐵路停服務捱轟 恢復接送獨行兒童
2/3顧客聖誕傾向選購良心產品
==================

兩岸要聞

質疑當局自己人查自己人
北大教授轟中國式反貪
促七常委帶頭報身家
恐官僚系統崩盤 提案30年未立法
新疆暴政25萬人大逃亡 重創經濟
安倍訪華晤習 呼籲北京善待港疆
恐成「黑天鵝」 中共推28條救民企
不滿只為已婚婦服務
內地首宗 控醫院歧視
單身女爭凍卵權
計劃生育遺害 憂掀卵子買賣
民調續跌 韓國瑜偷抱弄哭女嬰
兒童文學燈塔 《小太陽》作者林良逝世
官二代強姦案重審判死 19涉案官罪成
=================

國際新聞

特種部隊模擬生擒朝軍方高層
美韓公開「斬首」演習 向平壤發最強警告
大量朝工留華 違遣返令
金正恩生日未列入法定假
殘殺卡舒吉5人判死 沙地王儲親信被放生
哈梅內伊勒令鎮壓 伊朗示威兩周1,500死
法國名設計師溫加羅逝世
===================